耿爽終於識講人話啦?

手足係用都用3M豬嘴同濾罐啦
駛鳩你蚑那生產咩

中國人唔用外國貨我咪唔用中國貨囉
耿爽有用一件外國貨死全家

堂堂中國人著乜鳩野西裝

係喎
全撚部共匪都應該著唐裝呀嗎

仲有鬼佬專用的眼鏡

【IG被hack del埋】自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 入黎再follow同share

屌

要人呀！做任務既時候喇！

「香港監察」創辦人Benedict Rogers拍攝短片，當中提及美國國務院最新公佈的年度人權報告，詳細分析了香港的人權狀況。他又呼籲市民積極參與聯署，向美國施壓，制裁損害香港自由的權貴，守護港人基本自由和權利。

好撚得人驚！

差啲唔記得仲有每日用的電動鬚刨

場內的電燈

數極都數唔撚完

仲有戒掉洋式內衣褲
著返肚兜袔子褻衣

其實呢，made in china 又如何呢？

大家要記住，全球係真金白銀買返嚟，一買一賣

依家支那免費做貨供全球？

夠膽嘅，依家就封外貿，所有中國制嘅物品不得外銷

睇下到時中國開廠班人or 班工人會唔會暴動

好呀

如果佢哋係真正嘅中國人,咁應該要推翻共產黨先.

漢服好得罪佢咩
幾靚啊

會穿 別戴 別用

原來實係有
不過一路都冇用

咁中國唔好用美國啦wo, 電子零件果堆

做乜講事實

等咗咁耐終於有人講呢樣
蚑那過返原始生活

小學雞到

試諗吓甴種都小學雞學歷啦
耿爽又點會好得去邊

啱丫 反正人地冇出聲佢自己發悔氣